除咗學校返工之外, 點樣增加認識異性嘅機會

網上開post, dating 都有試過, 主要想識附近地區， 我住九龍東， 網上好多全部都係九龍西大西北

。。。

...

愈想識愈識唔到，順其自然啦

我身邊啲油頭毒撚全部都係教會識左女朋友，仲要係處（佢地話係）